陳奕迅「我們」係咪Eason近年最好聽嘅歌?

係 =
唔係 =